膀胱第一次（晨光第一線）

做愛鍾意唔用condom
買咗ky預你嗰份
兩個黑警接近

來吧錫袋 來吧啜春
忘掉臭味 忘掉細菌
膀胱第一次